其實台灣既電視台係點樣分資金背景係咪紅媒？

近期留意睇開youtube既"WTO姐妹會"........睇多排就覺得好似好唔對路，佢話題同討論既野，引導嘉賓都非常小心唔會辣到關於中共既事事非非話題...........
就算發生到變為國際大事都好似一樣係平行時空咁，check係"八大電視台"其實係一個電視台機構黎？係咪紅底背景？